msgid "runmynas"
msgstr "runmynas"

msgid "The runmynas service is running."
msgstr "runmynas已启动"

msgid "The runmynas service is not running."
msgstr "runmynas服务未启动"

msgid "The runmynas service is not installed."
msgstr "runmynas服务未安装"

msgid "open runmynas"
msgstr "打开runmynas"

msgid "stop runmynas"
msgstr "停止runmynas"

msgid "run runmynas"
msgstr "启动runmynas"

msgid "uninstall runmynas"
msgstr "删除runmynas"

msgid "install runmynas"
msgstr "安装runmynas"

msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据..."

msgid "storage path"
msgstr "存储路径（建议插入U盘或硬盘，然后输入路径。例如：/mnt/sda1/runmynas）"

msgid "Storage path could not be empty!"
msgstr "存储路径不能为空！"

msgid "Version"
msgstr "系统版本"

msgid "Port (optional)"
msgstr "端口"

msgid "Password (optional)"
msgstr "密码"

msgid "standard version"
msgstr "标准版本"

msgid "full version"
msgstr "全量版本"

msgid "UserName"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "LanAddress"
msgstr "内网地址"

msgid "WanAddress"
msgstr "外网地址"